由星期一起覺得世界唔同左

星期一一起身開始覺得世界好似唔同左，

同次前有差異既感覺，有冇人有同感？

早幾日好似有
硬係覺得有啲野唔同，但又講唔出係乜

又好似係

55